[新手問] 澳洲snowy mountain滑雪一問

黎緊暑假7 8月想去澳洲snowy mountain滑雪
有冇巴絲去過玩 附近住邊到方便 交通又容易去到resort
同埋邊款ski pass適合新丁玩

求指教

留名